繼續用ip7+定換xs好

用左兩年半ip7+, 舊電都收左一次皮，拎左去蘋果換電
岩岩績左約，有$4500coupon，諗緊換唔換xs好
換又要補5400

有無專業用家話我知7+同xs最大分別係邊？

利申：慳妹一名sosad

等9月睇下新機先
如果新機冇特別就揀返xr

我諗最大分別都係m額頭同埋面部解鎖，其餘一切操作正常，而且速度快好多

臭閪用XS多
青純女仔用XR多
反正用落唔會有太大分別
除非你係毒撚鍾意無黑邊